點解莊恩明會中意個成日都去大6叫雞嘅揚明？

唔驚賴嘢？

佢自己都係

自己都有性病怕咩以毒攻毒

橫死掂死玩盡佢

she is one of them

物以類聚
佢兩個都咁閪咪會係埋一齊

唔講政見，其實佢2姐妹真係好衰樣，點解咁有自信去做明星

人哋有錢呀嘛 冇錢咁醜樣有得拍劇？

屋企有錢

佢都唔方好，成日溝仔食仔

有錢都上唔到位 咁咪因為太樣衰囉

垃圾就係物以類聚

條臭閪識撚到好男人咩

平安水會

莊思明係邊個

韋家雄有份

姣婆遇着脂粉客

香港人生活緊張，所以好多人閒時都愛北上按摩鬆一鬆！其實藝人都唔例外，日前有兩位男藝人約埋一齊北上揼骨，點知就被場內工作人員認出兼野捕！而嗰兩位男藝人係‧‧‧

就係楊明同韋家雄！二人到福田區平安國際水會按摩，該場開業冇耐，可能二人貪新鮮想試新嘢啦！該場除了提供一般中、泰式按摩服務外，更有韓式及港式按摩服務，而港式即「飛機餐」，相中可見二人精神奕奕笑得好冧，相信一定對該場服務感到好滿意喇！而韋家雄拎住銀包同工作人員合照，應該係完事後臨離開被野捕。

佢自己咪係雞囉

楊生成日同阿皮條寶寶去老蘭玩，有病唔奇。

佢老豆好似係大馬拿督

兩個都百病纏身有咩好驚

八両金都係明星